突發！南區連儂牆遭破壞

都唔係突發架啦
兩個幾鐘錢
有人破壞香港仔連儂牆
有片，但唔識點up連登
條友撕完掉垃圾桶，手足已執番
起底組 千企唔禍及家人 條友話佢住而度

推
麻煩幼稚園 小學 中學 同學 鄰居 同事
幫手表揚而位同學

南區士氣低落啊
幫手谷士氣啊

推推推